情人節開花有冇得諗

時間：中午2：00（可討論）
地點：18區（可討論）
目的：要求徹底封關，否則進一步行動（e.g.堵路、破壞等）

醫護手足就頂唔順，大家點睇？？？

要搞就仲有一星期文宣

定大家覺得留在家中抗疫好啲？